有幾撚多人Del app?

我Del撚左啦
真係豬死了 豬死了

全蒼SQQQ唔敢Del

上個月已經del

威威豬

豬到無錢開飯了

del埋連登啦

呢幾日無開過

3800港妖股輸緊6位數照睇

AMC股東表示晚晚9點半開始打飛機打到訓教
咁我就會唔記得睇